[痴撚線] 依家一支雀巢甜筒要成16蚊

會唔會貴得太過分 !

迫人買1送1 毒撚要迫著食2枝

咁撚樣叫買一送一 推撚高個價迫你買兩枝

唔撚係買一送一呀屌你？

估唔到依家連一枝雪條都有打手出沒

100蚊買一送一就唔係買一送一？

既然你覺得推高左個價迫你買兩枝冇問題既 fine

逼呀？點逼呀？

屌你老母最重要係2支啊
油頭毒撚點食啊

事實係買一送一呀
不過事實都係推高左個價 兩樣野黎既
不過咁 好耐之前都賣緊10個半一條
唔賣到廿蚊買一送一已經好俾面
不過好多士多都賣緊6-8蚊

可能耐無食 我仲停留緊係8蚊有交易嘅年代

咁就唔好話人‘’咁撚樣叫買一送一‘’

你邊撚隻傻系眼見到我有話？

所以我多數都係士多買

你條傻閪咁都sense唔到唔係話你
Quote 都quote撚埋

你條傻柒智障柒左仲係到兜 咁撚叻會唔quote佢 quote我

Quote 你係見你有邏輯
唔撚似講呢句果條傻鳩咁

唔撚quote你我點撚樣reply呀 自言自語?

死大陸仔
自有7仔起雀巢d雪糕雪條都係咁賣

咁都可以變罵戰

耐無買雪糕黎食就變咗大陸仔

最撚on9係連熱咖啡都買一送一，即係同你講搵唔到人share就咪撚買